令更多人響應拎美金既方法

就係將佢包裝成一個「炫富」既潮流，香港人鍾意哂命，大陸人更加如此，所以大家可以喺FB, IG, 抖音，微博呢啲平台貼相，好似之前啲on9 「炫富摔」咁，呃9呢啲撚樣一齊㩒美金